搭火車竟然見到…

垃圾港鐵年年加價 成日壞車
日日運d蝗落黎都算
依家仲要幫支付寶賣廣告